所謂親戚一年先見一次，到底有幾親？

有心就唔會一年先見一次啦

春秋二祭 中秋 冬至 長輩大壽 晚輩喜慶
紅白二事 ...
係你唔見定少見？

如果唔係因為親戚關係，
一年都唔會見到一次

大家都窮鬼，又唔岩傾，見來把鬼